中電係九月初改變立場，允許香港接駁大陸電網購買核電！

中電已經係九月初靜靜雞改變立場由唔支持向大陸南方電網購買電力，改變成允許接駁大陸電網購買核電！進一步更加依賴大陸電力，進一步將我哋香港能源安全斷送喺大陸電網！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

又想同香港人玩足三個月？

屌你老母

專線？現時大亞灣已經係專線，再鋪其他專線？

又想快速融合？

唉 又黎 點都唔肯放過香港

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一定要推爆佢

大亞灣係中電JV, 中電又一路賣開電俾中国

係普選未達成既時候 先守護香港能源

香港夠電用做乜撚野要買電
貪污貪到咁